we won’t be silenced

同而架既情況真係好貼切，有睇既應該會明，頂住呀香港人

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形